搵伴去旅行夾房

有無人有興趣11月尾一齊跟美麗華既西葡12天團嗎？

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

搵巴定絲

有J ok?

ok

無所謂

可以攬住一齊訓?

同房？

樓主巴打搵絲打

請求美國制裁香港警察

簽＞查電郵＞確認簽署＞叫多十個人簽

絲既話ok